(戰術討論)聽日手足混入返工人羣之後先開波，唔好太早太少人行動

今日見到好多手足都set得好怱忙
又要避狗又要避藍絲
因為分得太多區，人數又唔夠多
好易被狗車衝鋒戰術衝散

所以
我地聽日嘅目標應該係主要嘅商業工業區
集中人手，逼佢出tg（越多越好）
至於塞鐵手足繼續做野

覺得有用嘅就推啦
盡量做到低成本高效益
因為就係今日已經拉咗超過250人了

希望唔會太遲，大家訓曬

十連推

推

推 大家都係返工㗎咋

召集和理非 你真係有嘢做到㗎
聽日黨鐵需要和理非做超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 喺月台等多幾班有位先上（唔好俾人打尖）
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！會影響行車安全
6/ 用單程飛
路面交通承受唔到平日搭黨鐵嘅人全部改搭路面交通工具
路面街坊記得小心 而且需要大量哨（教人搭車）

唔好意思借一借位
經過今日！天水圍弱點已經發現！入嚟推！！！

見到前面有個阿叔跌咗個鋁罐入路軌
快啲停車check check
唔係驚出軌呀

岩呀，聚多d人先。分散遊擊風險大

一早06都開始拉人

唔好再全黑，黑外套帽口罩就ok

大家全黑加黑背囊，未去到路邊，就會被便衣，藍絲捉
希望前線唸下早上 上班look 易入易走